## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
	forEach Послідовно перебирає всі елементи масиву та виконає передану йому колбек функцію для кожного елемента.
	Метод forEach нічого не повертає, його використовують тільки для перебору.

2. Як очистити масив?
 	Необхідно встановити його довжину на нуль. Тобто let array = [1, 2, 2, 3];   =>>>>  array = [];
	Або другий варіант - змінити довжину масиву на нуль. Тобто array.lenghth = 0;
	Третій варіант можна використати splice. Тобто array.splice(0, arr.length);
	
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
	Використати метод Array.isArray. Він поверне true, якщо у змінній є масив та false, якщо ні. Тобто let test = Array.isArray(test);